有冇人咩game都一定要上鑽石排位

lol要打上鑽先停手
pubg又係要solo同4人都上鑽
csgo都係要上到大師先得
打上去當爆左機就停

成日想上鑽
卡金卡左3年

Why are you so free

Do you have a life? No offence, just curious

csgo大師

lol起碼都鑽石守門員。。
一係唔好打rank

Cool